工聯會會員

各位巴打絲打你地好，小妹第一次投稿，有咩錯請多多指教🙏🏻
想請問一下如果想成為工聯會會員，而我又係讀緊書，有番part time，仲有冇資格申請？
同埋入會費大概係幾多？
上網search過但揾唔到有用資料感謝大家！